40歲單身女上司定tb上司難頂d?

前者

40歲單身tb女上司難頂d
此post已完

tb當男人係狗

錯，係40 歳單身tb單頂D。

Y not both?

認真，之前跟過40歲以上單身女上司，佢好好，成條team 都好buy 佢

仇女連登仔難頂啲

梗係單身女上司啦 呢啲人已經心理變態咗

熟女上司

tb上司

tb唔一定難頂，可能惡，但幾玩得
獨身女上司都有一個，唔難頂，但軟硬兼施，做野都有風格

TB 對男人敵意好強, 覺得 office 男人都係狗公, 要出手保護女同事

屌佢地啦，保護
咪又係要用dildo